一人幾首好聽嘅粵語動畫主題曲

成日見到有人開po 講動畫歌
但係永遠冇人提廣東話版
今次特登開po專講廣東話版
我拋磚先

鍾嘉欣 - 彩雲國物語

遇怪魔 我即刻變大個

露營必須酒

如身邊有你

我識飛天 不識憂天 准我細個

彩雲國物語真係冇得輸
第一句已經係經典

G.E.M. - 夢幻組合

徐子珊 - 愛在搖籃

王祖藍 - 奇幻旅程

陳康健 - 光的希冀

巴打識貨

屌打上面堆垃圾

雖然好憎eason
但鋼煉廣東話版真係經典
D詞D抑揚頓挫好鬼啱feel

我叫你炭治郎 你說禰豆子可像你

PO曬啦

黃金入球

超時空小女將主題曲
黃金戰士主題曲

今天球場上發亮

Fire

燃燒啦炎帝

閃電11人

若被傷害夠，就用一對手

千年女王

未聽過依首

有時我 亦痛恨妳

普通料

神雕

睇個po 都睇到毛管棟

睇左咁耐竟然無人講寵物小精靈

彩雲國物語我真係一集都冇睇過又識唱曬成首

冇人講咪你講囉

夢裡 有隻 木馬

點可以無動物橫町

係,雖然填海華但幾好聽

呢個po全部回憶

個個都識美少女轉身變 但其實我覺得呢首好聽好多

記憶中呢首無人po過

微星小超人

懷舊post

片尾曲得唔得

寶石寵物都唔錯

仲有花樣明星

90年代嘅 antman

超撚好睇

星矢呢
救返沙織 阿星矢冇話唔得
仲有一輝 佢點打都不會死 嚇鬼死
再次出招 要將七感升至阿賴耶識
就會打低 就會打低 班仆街仔

回復術士 暴君率眾妖害人～～

呢套係特別在佢連故事背景都係香港

邊度可以睇返粵語配音嘅魔法小神童加旋

呢一隻唔係香港版本嘅主題曲
而係日本原版都有呢首廣東話插歌
香港真係曾經風光一時

Yo i傻 Yo i傻 Yo i傻 Yo i傻嗚呀嗚呀
Yo i傻 Yo i傻 Yo i傻 Yo i傻嗚呀嗚呀

自從tvb取消咗個兒童歌曲頒獎典禮之後就好少廣東話嘅卡通片歌聽

唔L係呀嘛 呢首直頭係最難聽嘅粵語動畫主題曲

仲記得個陣明明播開日文版勁撚好聽 突然有日轉撚左呢首

之後次次入OP MUTE都MUTE唔切

躍進天空穿過大門 看到七彩天使魔宮

動畫主題曲

前進啊Gulliver Boy

回復術士咪今季新番囉

冇睇過套野 但覺得幾好聽

而家既香港
垃圾

當年香港出第一集咁啱日版原唱過身，第一集係播廣東話版，比人屌到飛起，之後轉哂做日版。
Any肥，fiona個時唱呢首打哂冷震，啲音勁高想走音咁，啲詞又好似夾硬嚟咁。

聽到都興奮

雖然走哂音但唱得好開心

呢首勁好聽

我都想睇返，波霸之舞

哇呢首唔講都唔記得

死亡筆記

入嚟就係為呢首 填詞根本就冇得挑剔

改編歌算係幾高質

冇得輸

鍾嘉欣兩首歌都好好聽
動物橫町同彩雲國

呢首好熱血

攔住我的 圍住我的 統統死老豆

細個冇一個字識但可以背左首歌

果期真係香港風盛行
G高達 攻殼機動隊 莎木 街霸有李小龍同香港景
仲有隻九龍風水傳
證明90年代香港電影真係屈機
同宜家泡劇差唔多

呢首真心無得頂

呢套真係好撚正佢有個劇場版睇到我眼濕濕

寶石寵物第一季最好聽

膠歌

有無人記得呢套

雖然無粵語歌但都好好聽

我要與你硬碰

呢首真係好聽過原本日文主題曲

呢首真心差 個開頭唔知tune到把聲咁做乜

呢個真心同意啊 日文原版咪好地地囉
改做廣東話都算 啲詞又鳩 把聲又難聽

呢首還好 廣東話版啲詞係寫得唔錯嘅
但係都係日文原版更勝一籌
日文嘅歌詞更加有種睇緊
夜神月心路歷程嘅感覺
明明本身係想清除世間嘅罪惡
但係最後佢就變成一個十惡不赦嘅壞人
而廣東話版就似係
從旁人角度觀看夜神月嘅變化
日文版歌詞中文翻譯可以㩒下面條link睇

以上只係個人觀點 不喜勿插

最愛

pokemon竟然未出

冒險始於現在, 明天都可重來
我信世界會更改, 就由我集合你的愛
時空再大能獲勝可一都可再

香港本土第1套3d機械人番, 唔計d人類角色, d機械人非常高質

呢套我記得都幾好睇

劇情係唔錯

依一代既細路已經無咗廣東話主題曲依件事

呢首真係好聽過原版主題曲

細個會期待兒歌金曲頒獎典禮

彩雲國物語 贏完
之後就無印象

霹靂光裡

「唱鹹哥邊個夠我勁」

ching識貨
一講卡通片 個個都唔記得俏皮劍俠小紅帽
呢套真係好好睇
hotcha又唱得好聽

雙子公主
楊獸惠版

有無人收集到做kkbox play list

美少女戰士super S
不過係片尾曲

極好聽

以前咩四大天王都會唱

仲有冇童真呢樣野存在都好難講

徽章戰士

龍騎主題曲，歌詞好貼2019年

唔知viu 會唔會有興趣做粵配之餘，復興埋廣東話填詞呢？

結局好過漫畫，漫畫全部人入住草太屋企

大王個首

咁多代幪面超人最好聽係呢首，仲好記得以前星期六追

應該冇乜人聽過 但我自己覺得好撚好聽
新宇宙飛龍

睇黎我真係老了
居然冇人識呢首

A wonderland

點會唔識咁經典

係得呢首可以將成套動畫嘅設定變做歌詞擺哂喺首歌入面

是勇者 不必怕 為勝利而戰 無懼怕

點會唔識

九龍高達，笑傲江湖高達，黃潤發

無敵既聖衣

小露寶算唔算

小老母 黎啦

着咗打都打得勁啲

其實呢啲主題曲
有冇話如果俾日本人聽到嘅話佢哋會點諗

勇敢故事今已開始
前進啊！Gulliver Boy
黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦
掂啦掂啦掂啦掂啦掂啦掂啦掂啦掂啦

咕嚕咕嚕

最真的心笑到最開心

呢首好正

雖然唔撚關事
但睇返以前啲劇真係拍得好撚有誠意
而家嗰啲真係垃撚圾屌你老母

上帝之手

魔鷹雷動光!

love you

百變小櫻屙尿從來唔洗手

鍾嘉欣唱歌好難聽,但呢首彩雲國物語又唔唔差

呢兩首都正

唯一一首好聽

Keroro軍曹

幫你po
依首好聽

高達00 S2 主題曲
容祖兒

愛與勇氣 拍擋四個要一起去飛
那怕這卑鄙戰術
在天空中裏飛舞 讓正義不會消退
不怕死 爭戰

閃光裏踏出這競技揚 小星星會發光
堅守我心中愛與熱誠 跟好友來力奮
揮出雙手去任意闖 漆黑的討厭壞人
狂風中跟我飄散 憑心裏正義擊退
I will, save~ the EARTH!
愛與勇氣 戰友再一起去飛
那怕這卑鄙戰術
在天空中裏飛舞 讓正義不會消退
如不休的火 永遠燒!
永去作戰 我永遠也不想退縮
坐上這機器戰士
就去用所有招數 令紛爭不再得見
不放棄

有運打

有咩,有冇得聽下

當年唔係比人屌到仆街, 搞到之後無哂D 改編歌咩?

咁岩撞正鐘嘉欣把聲襯呢首襯到絕
鐘嘉欣 唱歌唔算好聽
日轉粵 通常都係柒多

點知 彩雲國呢首 仲好聽過日文原版

大個咗聽返覺得百變小櫻粵語版主題曲好撚難聽
唔明點解細個嗰陣咁鍾意

許思行好正

撒亞人生於這個地方

日文原版把聲好老牛 咬字硬掘掘
卡～射～yo～

以最強的鬥志 就算要去哪裡我都可以

全部都聽過我係咪老啦？

記得佢地個基地係係部遊戲機度😂

依套真心正，我幼稚園成日睇😂我係男仔都好中意

下次畀埋幪面超人入場

依套香港架？見入面啲名全部香港人黎

香港原創動畫冇睇過 但首歌好細個聽過

薜凱琪唱👍🏻👍🏻，首嘢都幾好睇架，諗起另一套幾個靚仔入網絡世界既卡通片

好好睇依套,PS2有遊戲

點可以無龍騎有兩句歌詞好貼近依家嘅社會狀況就算只得我和你，為曙光熱切堅持，憑著默契起哄，在最終亂世中可找到樂趣

呢首呢，有冇人睇過呢套嘢

Made in HongKong 架

睇漏咗，sorry

大王好野

好似係fake news

呢首正，係我play list 入面

童年回憶嚟！

深深呼吸氧氣再四圍遊翔 無窮環迴視野內 晴空盡見

呢套嘢調返轉搵返香港人嚟唱歌真係好癲

山並先生

黄金入球

雲上正低飛的小鳥像梯

粉紅粉紅趣緻的臉

婚紗構思 這位女子 雲霧裡閃光中變天使

元氣爆發 可發出光與電

一位美麗文靜 一位好動未坐定

Flying in the sky 宇宙領域裡敖翔

賣弄球技 和你寫進日記

跳進時間中前航

變化難去估 豹變成老虎 你會問何故

做隻出色的馬仔

寶貝甜心 跟這小四年生

撒亞人 生於這個地方 稱呼叫悟空

廣東話翻唱歌都唔差

agger 鍾嘉欣平時唱歌嘛嘛 但呢首好啱佢。

最撚諷刺嘅係呢套嘢當年喺香港播嘅時候俾人話佢亂改人哋主題曲

最強MV

同埋呢首

omggg真係有人講

呢套嘢細個唔係好睇得明

不死的夢裡 充斥愛和罪

聽完你有咩感覺

呢首我都好鍾意

kerokero精兵都好勝

掛彩那道虹呢

呢套野大結果係點

無窮扯無盡
無窮扯無盡
無窮扯無盡

怪獸要開大戰毁滅世界

每次聽親都覺得好尷尬
點解可以一句入面咁多粒字走音

一開頭d粵語配音好好笑

跳進時間中前

小天使糖糖

出賣年齡😎

Rabbit齊嚟Panda 齊嚟

誰與他定下命運之約 黑色的約章

這太空寶寶好似 一個天使呢首好好聽

數碼暴龍都無 垃圾list

好聽係好聽
但原版更屈機

依首先要原版

我記得之前好似電視有得轉日文
我直接轉咗日文 睇中文字幕

d詞夾曬個卡通 好正

超時空歷險記 龍王傳說 同 龍騎主題曲都好啱依個時勢

Ching講緊主題曲

熱血奔流都冇 點討論

花漾明星好好聽

你去彩雲國物語個youtube留言
好多日本人話好聽

講起翻唱 點可以冇依首

有首好似係安德尊唱，有句歌詞係：「前進呀Xxx Boy」
有冇人知係咩歌

像破風 即使困局中

姑姑

腎仔黃金入球。

我鍾意挽歌個版本多d

細個覺得呢首超正 但而家好似冇咩人識咁

係Get up, get up, get up 精兵都好勝

好撚懷念

早排見到個ig page都有講下呢堆兒歌
叫lyricradio

一路聽一路un住咁唱

巴打驗眼好喎 我一開始已經po 咗兩首

太極千字文 吳卓羲

好似放學ICU完會播動畫歌

#188有

老鼠仔

彩雲國一隻嬴哂

正想講呢首，呢首真係經典

你岩
咁我嗰首俾樓主講左

係咪得我覺得juno把聲好岩死亡筆記

呢首冇人提

my sunshine

黑龍前期boss後期改邪歸正同主角白龍合體

若被傷害夠

而家先知原來係黃伊汶唱

動物橫町世一cute歌

竟將愛情置死地

呢個post好正，好想返返去細個嗰陣

啱啱想講「黃金右腳」
好彩師兄講先
唔係就樣衰了

胡杏兒句opening點綴哂成首歌
好聽過日版原唱啊！

太初之始

Juno

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel

RB一拳超人 比人屌到飛起

我仲有部機
一部紅 一部藍
一部三合一紅
仲玩到

彗星公主細個好鍾意

華麗的挑戰

長傳急攻 踢法陳舊

咁on9?

仲有黑白天使

呢套都算偏 竟然有人講

古迦都好正，有冇幪面超人同好

講緊動畫喎唔係兒歌

仲有長腿叔叔你好嗎

仲有超星神

神秘戰友 碌9五吋

碌到第3頁終於有死亡筆記

穿屎

唱個個人好似唔知去左邊

動畫黎架喎

動畫黎架 天才小魚郎

扭得好,踢得鬼馬,可稱霸只有他~~~~

我係絲都覺得好聽

之後有套翼之奇幻旅程無廣東話歌但係都好正既日文歌

四驅兄弟

世界大戰抹黑宇宙了!Can you feel!

我變身幪面惡徒便溶掉
我變身, 幪面惡徒便溶掉
我變身, 幪面 , 惡徒便溶掉
我變身幪面惡徒, 便溶掉

到底邊個先啱

碌咁耐終於有04

仲有wing zero

呢首都很正

入黎就係想講呢首 估唔到咁快出boss

Hotcha 俏皮劍俠小紅帽

日本仔D野呃貨幣

我係果個年代喎，點解完全無印象睇過呢套野不過我記得果期有出過部釣魚機玩具，係咪因為呢套卡月通而興？

成套卡通淨係記得個名同首歌

我覺得許思行版本好聽d
佢把聲好好聽，配樂又輕快

動物橫町

同我個歌list一樣🤘🏻

恭介！過佢！

黎都呢度仲點可以停呀

有冇新宇宙飛龍
我覺得幾好聽

人人期望可達到

守護你 決戰動盪世紀 飛越漆黑照耀你 發光的希冀

呢首無論係melody定歌詞都係一流小學個陣日日煲，好撚正

拋開一切可任意高飛

得幾期
雖然候選得幾首
但曾經都係會期待

Cookies
彗星小公主

大頭狗仔隊

真愛是苦味

你睇返就知小朋友冇可能明
不過係好睇嘅

Don't you worry.....
Sunshine... Shoot on
My ball... high touch....

佢兩首ed都超正

少年突破馬神真係套少人識欣賞嘅動漫
大部份人都係睇馬神彈,但我最鐘意真係馬神突破

應該唔關事
呢套野類似中華一番咁釣魚釣到黑暗勢力統治世界
又有咩七大神級魚餌咁
好似閃電傳真機入面播

行之天道,總司一切
天道總司
變身
[cast off]

仲要原本個譯名叫守護甜心，係都要改個低B名守護蛋精靈，唔睇仲以為有精靈球(雖然係蛋)

周柏豪 數碼暴龍DS

再戰蝙蝠俠 - 杜德偉

freesia好聽

細個洗哂啲錢去BS 度

套彩雲xxx up乜 一集都無睇過

經典洗腦歌

我們這一家真係經典！

細個見到王子最後同左露兒一齊，而鴨兒變返隻鴨仔sad撚到
不過大個睇返就明，個世界唔會好似迪士尼咁完美架

靈感IQ稱得上十分之高超

若被傷害夠～～

we are family~無聊日子～都有意思～

我要與你硬碰～～

以爆裂既高速～～～

旋動～～～～～～

We are family ~ 無聊日子～都有意思～

幪面為天下不息戰鬥
和平地戴面具 歡呼聲撐下去
我變身幪面 惡徒便熔掉
多艱辛 幪面俠與隊友替天起行

過兒姑姑

依首！！岩岩睇個Po哼緊首歌就有
唔係個個識

依首都好聽

我都中意呢首呀

屌 呢個po全撚部都係童年回憶

白虎嫰穴

lm
童年回憶 之前有一排成日聽

亞視kuuga 唔錯

唔知有冇人post ，婚紗構思

燒正楠既激戰鬥車都好聽

光之美少女真係第一季最正

麥浚龍 - fire

細個 個個星期六半夜追
我好似未聽過有粤語版

屎係黃色嘅 my love

幪面超人龍騎果首勁黃

小龍女呢個動畫入面其實好靚

好似無人講華光耀劍鋒

好似係星期日下午做

從來都冇人記得套野講咩 正係記得首歌

好多童年回憶

bb保你大超級小黑咪咕嚕咕嚕魔法陣

粵語動畫主題曲真係首首都好聽勁鍾意搵啲串燒有曬勁多首咁 一路做嘢一路聽

Hi

世界級

你若被傷害夠

世界級都係

唔開心必聽

same 但係細個成日睇

但起碼有跨出一步
想佢地復搞

霹靂火鳳凰

動畫個結局係咪好似分開咗無得一齊

本地創作覺得呢首好正
08小隊

全世界失憶

08小隊果首我覺得最正

明明有三隻
仲有個有線朱茵版

主唱傻女嘅無限我

偏你個頭啊傻佬
唔准你咁講 我好鍾意嫁

個位巴打好高質不過無咩人subscribe

點少得呢首?巴打認為當年三條女最正邊過?

龍珠啲詞

有冇人記得呢首 神雕俠侶動畫

白金零

好想睇返，有無人有成set 粵語

完全唔明有幾經典

乘着風傾聽誰故事

其實我想問好耐
咩係：一朵鮮花識打招呼，還稱讚土風舞冬菇
我聽左好多次都唔明呢句點解

次次唱K都會懷緬一下

夢裡有隻白馬

童年回憶 不過套野好嘈

神操機？

有冇人聽過《東京喵喵》

音樂一響即刻起雞皮

依家睇返喺嗰個年代啲明星起碼都有唱過一兩首動漫卡通歌

銀河鉄道999

可惜第二季之後就冇再動畫化

依首超正成日loop
感覺唔似動畫歌

向前再飛

我超中意

重點係「新香港」係一個獨立國家，同新中國平起平坐

呢首都無人講？

點會呀大佬...
原曲仲要跟畫面...

仲要後面最後一首op係坂本真綾+菅野洋子名曲

福星大嘴鳥

BB保你大

外星BB撞地球

露營必須酒都幾撚高音

一sad就聽 真心正

黃金戰士

原來係高皓正填詞

竟然咁多頁都仲未有呢首
同踢出我天地一樣公認神歌黎wor

慢你幾分鐘

呢首都無點討論落去 當年嘅理科女神

翻唱得唔得?

仲有角球呀

細個睇淨係覺得科斯迪好慘
到2019年之後睇番孤星涙既鏘巴路鏘同埋大革命
D對白句句都好入肉
身同感受

唔係公認神歌黎ga咩十幾頁都無人講

呢首翻唱好好聽

Youtube好似有

呢首好正可惜得半首

躍進天空穿過大門～

唔算好聽，但好洗腦

雖然有d位好尷但chorus好聽

Po下冷門野都係chorus好聽

喊出黎 真係冇人睇過?

唔係80-90年代cctvb嘅神雕劇嘅主題曲?

Fans 同人作品

呢首真係世界級

次次好down個陣聽完都會燃起來

時空冒險記主題曲

彩夢芭蕾主題曲

翻唱嘅挽歌 首形之聲都好正

周國賢-踢出我天地

印象中容祖兒係冇唱過劇集兒歌

呢個真係my fav

次次都要貼呢首

好正

有無人識哩首呀

之前唔係收咗皮?

第二季先係

竟然冇乜人提呢首
幫你補link

呢首第一次聽已經好聽到記成世

一拳之外好似唔錯
小埋 mob 100
re0啲人話好但我覺得配得差
鬼滅冇睇
除咗呢啲仲有冇?

點解冇守護蛋精靈

想搵返一套atv 既卡動 有個啊婆 （好似）有幾隻人偶玩具 識打交 搵唔返

婚紗小天使

皇家雙妹嘜

諗起勇者急先鋒，可識無粵語

好似 有三隻 有男有女 有d特別好揪

腎仔
無論進 無論退
無論哪個領先都不必慌張
只管再進攻 決心奮力圖強

頭皮都痺

彩雲國個個都識首歌
但有冇人睇過講咩

鍾嘉欣一定係動物橫町

睇過個專訪話香港觀眾投訴tvb 亂改歌 不過真係估唔到有廣東話插曲

仲有首尻尻地嘅

鋼煉 同 黃金入球

幾錢Q?

點可以冇呢首
大長今 佘詩曼

雙子公主 楊秀惠陳美詩

日式麵包王 吳唱K

粉紅粉紅 趣致的臉

式神 降神 白虎虎元太 現身

呢套正，好鍾意睇，大個都特登上網搵番嚟睇，先知道原來係本土出品
同埋記得主角大個咗好靚女

街頭霸王(ATV)

第5頁，106回覆
直頭唱緊啦

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造 我理想
無論進 無論退
無論哪個領先都不必慌張
只管再進攻 決心奮力圖強

之前有人貼呢首歌詞上連儂牆

好熱血 香港人加油

呢首真係無敵, 我第一次聽果陣已經愛上呢首

我想知有冇小丸子同花c9首別怪他

有睇過，以前阿爸買碟自己睇

歌詞有on9 又有認真

但係腎仔好怕唱依首

好鍾意聽加旋同埋踢出我天地

無得輸

以前返學嗰陣成日喺度唱 Magic magic魔法最高

依首啲歌詞真係不得了，同首歌夾到120%，超越埋原版

放學ICU

嗰陣睇到喊 首op又幾好聽

點少得twins pretty cure阿嬌最正

哈姆太郎

啲詞好地道好香港

麗佳公主

以前有兒歌頒獎典禮

變化難去估 你會問何故

呢首好好聽，無論日版定港版都好好聽亦都切合個主題
港版歌詞視點集中喺男一多啲，而日版歌詞集中寫男一男二
套劇又好睇，角色又正但覺得劇情啱俾大人睇多過細路睇因為都幾黑暗下

諗起阿旺唱555嗰首真係聽到勁尷尬

幾時會有新香港

算係早期啲後宮番 一個女主角好多仔圍住佢
但女主角紅秀麗係啲獨立堅強又聰明嘅人設 所以非常討好
講佢入宮做貴妃但決定靠自己做官嘅故事
本身輕小說嚟 動畫有兩季 我唔好乙女/後宮都覺得好好睇

屌，講G高達點會唔提《香港觀光之歌》呀
呢首啲歌詞真係完全代表到真正嘅香港
如果香港要有一首歌去宣傳香港嘅話
一定係呢首

唔記得貼 link

如果你無食過廣東既小菜
甘你既損失實在系太多
廣東美食多到一籮籮
魚翅白灼蝦同冰糖燕窩
一張地圖點去睇真的
唔識講英文開口伊伊我我
的士司機佢聽到暈陀陀
卒之迷失左路 搵唔到派出所

想醫肚邊度有大排檔?
食完海鮮拍拖再游下香港
搭完叮叮邀去西灣河
再轉搭地鐵到觀塘去Karaoke

齊齊與你Shopping名牌衫褲多
價廉物美真系購物既天堂
洗水絲 金銀首飾 皮鞋手袋
一張地圖點Show得清楚

售貨女郎推介買到出血又如何
買野最好系尖沙咀同廟街平貨
伊勢丹 永安? 三越? 裕華百貨
唔買又買結果買呀買到我傻

睇真的太平山下老襯多
真真假假唔知點分D冒牌貨
錢銀用哂今次唔識笑呵呵
剩系買到烏龍茶包無奈何

你好嗎!
我喜歡你呀!
我鍾意你的錢

頌讚香港景緻好
在這芬芳海港
天星燦爛笑著與你夜航
夜到淺水灣看海
伴你香港仔拜訪
海景這樣美令我嚮往
We Like Hong Kong!
陪著你走
We Love Hong Kong!
情系兩心
Paradise For You!
甜蜜笑聲
Paradise For Me!
誰是愛我
盡覽香港的美景
夜意山頂欣賞
牽手結伴笑踏這個樂園
步進廣東小菜館
為你點心精選
香港你是我夢裡心愛

太極千字文

太初之始 由極端開變
如兩生四象 宇宙輪轉
啲詞

東京喵喵

記得有一集話個朝延好多冗員 好多靚仔個個長頭髮

有人講左 百變小櫻魔法神奇誰可阻擋 未

仲有當年俾人屌到反艇嘅
若被傷害夠就用一對手
痛快的割開昨日咀咒

已經係當時最紅嘅陳奕迅去唱

好撚細個睇 記得補習社喺屋企樓下 我仲特登偷偷地跑上屋企睇依套

當時知道係湯盈盈唱都估唔到
不過都係 花師奶嘅別怪他 最深入民心

仲有首叫 不必放棄 嘅片尾曲
其實我覺得好好聽

點解冇呢首
我敢肯定呢首一定好聽過日文原版

其實片尾曲都正

人就是憑著眼睛 可以洞察

大家得閒可以追下po聽下啲歌先
唔好再問點解冇XXXX
其實好多歌已經有人提咗
真係冇咪你po 囉

而家仲睇到

機動戰士香港版主題歌

首歌重點係日本官方特登搵香港人去錄制
係Offical嘅粵語動畫歌

彗星姐姐～
係～

我好鍾意呢首

V型電磁俠

真 如果有就好 雖然後來結局好sad

勇者王係咪無粵語

玩啊玩啊玩到天黑仲未停低曳曳曳媽媽話我哋曳曳

搭單想問有無人記得有套係有隻好似橙既外星人？
細細粒同人一齊生活

呢套好好睇

細個癲到買結局上下集睇 依家仲係屋企

我們這一家

原版完全係另一首歌黎

好懷念
越睇越想返去以前

賣弄球技 和你寫進日記

夢境日和 江若琳

至NET奇兵?
Code Lyoko

真正神曲
原版聽親都眼濕濕

勁洗腦 聽完一次會自己loop
記得細個放學睇完 夜晚失眠 因為個腦係咁喺度哼happy twinkle 我宜家都仲記得

tvb版cut到乜都冇咁

現在要高飛遠走 傲翔在宇宙藍空
開始了 戰艦遠征
大和號

有冇巴打記得一套動漫 2003/2004年 朝早11點左右播出 類似戰隊咁既 一開始有5個人 第6個成員係黑色既 可以變架車 車頭係鑽嘴黎 紅色同黃色可以變火鳥雷鳥 一齊出合體技 淨係記得咁多

等咗咁耐終於出嚟了

我嫲嫲曾經講過

全部都係歲月回憶啊...

唐瑋琪姐姐嘅 超時空金牌小女將

同場加映 唐瑋琪 live

香港原創
細個聽覺得好撚cyber

跳進時間中前航

大王

有冇人記得呢套？
細個好鐘意睇 但好似之後腰斬咗定點...
d機樣樣衰衰但好吸引我
身邊d fd覺得唔夠型 我覺得好撚正
記得主角個fd有部錢七機冇咗隻手
之後去黑市買咗隻手返嚟 點知真係成隻人手嚟

真

屌 自膠 記錯咗劇情 嗰套係 超越者 KING GAINER先啱

舞動超速龍球

仲未有

除左身邊有你 仲有呢首 無窮無盡
呢2首真係拍撚得住back on原唱

呢首正到癲
零幾年既歌開始都好勵志

難怪之前聽日版OP總覺得爭少少回憶味
原來因為聽開粵語版

黎啦黎啦黎啦黎啦～黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦～

唔係話 又瞓低 企返起身又是跌低

香港back on

迷你戰友碌鳩兩吋

有冇人識？嗰時亞視做

連阿叔都讚好

飛奔天際的駿馬 猶如流星一般閃過
其實寫得幾好

Lm

好似係星期六夜晚做

鋼煉世一 得閑自己都會哼

其他歌都唔係好記得
但係踢出我天地呢首真係隔咗咁多年都記得

呢兩套同埋陀螺真係呃曬我啲零用錢

香港版完全正過原版
以前啲兒歌會痴線到重新編曲

有人唔同意就開戰

藍龍
童年回憶

像破風

細細個後宮初體驗

回憶唔係大晒
呢首真係講唔上好聽

好多填詞人屈屈不得志

大家都大個咗

呢首香港原創 日版真係未聽過

又熱爽 又熱爽 又熱爽 箍牙 箍牙

日本出新作 定係重製喇

真心
而家都仲喺歌list裏面

爆旋陀螺

呢首有爭議性
Search 守甜事件

填詞嗰個中文會考係咪攞A

機動武鬪傳樂似都係同一班人改
詞好撚正
唱嘅都好聽

Can you feel

終於見到

幾時再有兒歌金曲頒獎典禮？

Playlist !!

唔會再有啦

近呢兩三年先知
原來呢套嘢係致敬

你個腦響日文就係冇

懵查查囉

其實超星神係咪被歸類喺戰隊到？
有冇得攝專家係到？

細細個唔知咩係扑嘢
但總之就真係好想殺咗尹志平

廣東話版有feel好多

人人期望可達到
我的快樂比天高

個首搵左大師級人馬幫手係更加有味道

真心佢地好勁但係真係唔係好多人支持佢地

見到巴打個名笑咗

非官方,不過幾好聽

補埋link先

好高質認真粵語動畫歌近年真係好少

搞到要等16年

剩係知個故事背景好撚正

好似唔係 ～

我遲啲搞個兒登兒歌金曲頒獎典禮

周爸最唔願意再唱嘅一首歌
但真係好好聽

唔係，唔係東映出唔可以叫戰隊系列

呢首係真係當年電視播嗰首？

Btw啲詞好撚正

鍾嘉欣最好聽嗰兩首歌都係卡通片歌嚟

如兩生四象 宇宙輪轉

震坎兌離

好正面又唔老土

全憑那勇氣 全憑那正氣 憑著那鐵臂 火箭一般通處飛 通處飛

之後就憎咗呢套
細個覺得好恐怖
大個咗都無返睇過

黃子華
我當年有買佢隻CD

幾年前唐瑋琪有開過演唱會
有冇人去左

依首真係好好聽

跳進時間中前航！

其實z 已經有香港呢樣野....
即係80年代已經係出名都日本都知
以家....講黎哂尻氣

就會打低 就會打低 班仆街仔

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

而家睇返D劇情介結都仲係覺得好正
雖然有D痴痴地線

就係勁在唔係改編 純原創

藤麗明 ，唔記得咩名

係阿，依套好好睇

追咁耐都唔見有忍者亂太郎,依隻日文真係沒得輸,童年回憶番唒黎

我阿媽既童年😂

依套不得了，我覺得佢，龍騎同decade中文都好好聽